BLACKPINK獲Bloomberg’s Pop Star Power Rankings肯定登上 11 月份冠軍寶座

從 6 月底開始以新歌橫掃全球的 BLACKPINK，也在正式發行專輯的一個月後，獲選為 Bloomberg（彭博）本月評選的「最有影響力流行藝人」！

Bloomberg（彭博）於 11 日公開了 “Bloomberg’s Pop Star Power Rankings”（最有影響力流行藝人）排行榜，BLACKPINK 挟著正規一輯〈THE ALBUM〉所掀起的熱烈迴響，擊敗 Cardi B、Justin Bieber、Drake⋯⋯等在美國呼風喚雨的當紅歌手而拿下冠軍。

由於 BLACKPINK 從 6 月開始陸續發行 “How You Like That”、”Ice Cream” 和 “Lovesick Girls” 三支 MV，同時也在 YouTube 上播出實境節目，因此在本月的各項評選指標中，她們便憑著出色的 YouTube 觀看次數成績獲得壓倒性優勢。此外在專輯銷量、Spotify 串流播放次數等方面，BLACKPINK 也都位居前十名內，就此組成將她們推上寶座的力量。

如此一來，BLACKPINK 也成為史上第一組在該榜上拿下冠軍的韓國歌手，再度創造了值得關注的新成就！

（照片或影片來源：YG Entertainment）

mylovessss ！！！！！

TWICE吊打

我老婆屌打

1000000%

Of course

但你係blink

我真once

我唔係，我只係迷戀我老婆一個

張圖咁多空位都唔幫我放上去..

太易玩了

輕輕鬆鬆